const scholarlyChallengge = [
	{
		question: 'Com quantos NPCs você tem que interagir na missão Essa Minha Guerra?',
		answer: '5',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Quando aconteceu o lançamento de Perfect World 2 na China?',
		answer: '24 de setembro de 2014',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual nova raça foi lançada na expansão Alvorecer Sombrio?',
		answer: 'Sombrios',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Qual é o nome da capital dos Sombrios?',
		answer: 'Névoa Sombria',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Que tipo de arma um Retalhador usa?',
		answer: 'Sabres',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Qual das opções são capacidades únicas dos Tormentadores?',
		answer: 'Conseguir atacar em movimento',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Qual o nome do novo local onde personagens de nível 1 aparecem?',
		answer: 'Vale Celestial',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Onde se encontra a entrada do Labririnto da Areia Viva?',
		answer: 'Cemitério',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Quais as condições para poder liberar a missão do Labririnto da Areia Viva?',
		answer: '2º Renascimento no Lv 100, Nobre ou Diabólico, Ceú da Miragem X',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Quantas fumaças do Deserto podem ser recebidas por dia (Necessário para fazer o nível alto do Labirinto da Areia Viva)?',
		answer: '2',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Quais são as condições para poder acessar o Labirinto da Areia Viva (Nível Baixo)?',
		answer: 'Nível 50, Cultivo: Enigmático',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual é limite de jogadores no Labirinto da Areia Viva?',
		answer: '2-6, 7-10',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Quantos chefes você precisa derrotar para completar o Labirinto da Areia Viva?',
		answer: '4',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Quantas Pedra de Anel Musical você pode receber na quest Diária do Labirinto da Areia Viva (Nível Alto)?',
		answer: '105',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Quanta Influência custa a Ordem de Oferenda?',
		answer: '20',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Quantos materias dropados no Labirinto da Areia Viva (Nível Baixo) são necessários para fazer as Armas de Carrasco (55-84)?',
		answer: '12',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Quantos Pedra de Anel Musical são necessárias para reforjar o equipamento R8?',
		answer: '9000',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual é o mínimo de dias que você pode não marcar presença em um mês, para ser classificada como uma presença perfeita no calendário?',
		answer: '3',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Quantas Pedras da Terra do Sonho existem na Cidade do Dragão?',
		answer: '3',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Caso não possua uma Pedra de Recuperação, quantos pontos ativos podem ser usados?',
		answer: '30',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Quantos Sangue Primordiais custam para fazer a Cascata de Trovões?',
		answer: '8',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Quantas Moeda do Rio da Prata podem ser adquiridas ao completar o Palácio do Rio de Prata?',
		answer: '20',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual dos boss não dropam um Livro de Habilidades no Palácio do Rio de Prata?',
		answer: 'Dragão de Azoth',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Quantos GOLD de evento são recebidos no Baú de Recompensas ao chegar no nível 105?',
		answer: '300',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual o requisito para liberar as missões de Maioridade?',
		answer: 'Nível 50',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual atalho se pede ajuda a Sheomay?',
		answer: 'I',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Quantas Recompensas de Missão podem ser recebidas e quantos Pontos Ativos são consumidos na Missão de Caça-tesouro Nível 1?',
		answer: '30, 30',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Qual nível um jogador precisa atingir para abrir o sistema de Pontos Ativos?',
		answer: '100',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual dos seguintes chefes você não mata em Missões do Caçador de Recompensas acima do Nível 100?',
		answer: 'General Tigre',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Atualmente, qual é o nível mais alto de Nuema?',
		answer: 'Nível 7',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Quais são os requisitos para entrar na Catedral?',
		answer: 'Nível 100+ Renascido, Céu de Miragem I',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Quantos Insígnia Brado de Batalha são necessários para criar uma Insígnia de Oficial Fantasma?',
		answer: '2',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Qual o nome do item necessário para criar o Pacote de Avatar (B, A ou S)?',
		answer: 'Normalizador de Avatar',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Qual é o requisito de nível para missões de temporada?',
		answer: 'De 80 a 99',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Quantos territórios há em Perfect World atualmente?',
		answer: '52',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual das seguintes Feras Sagradas do Vale Celestial é a primeira a aparecer?',
		answer: 'A Borboleta Flamejante',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual das sete Feras Sagradas do Vale Celestial vive na Caverna das Sombras?',
		answer: 'Raposa Esmaga-neve',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Quem das seguintes pessoas não é integrante dos Doze?',
		answer: 'Frio Congelante',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Quem elaborou a tarefa de capturar as sete feras sagradas?',
		answer: 'Senhora Celestial',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Qual é o nome original da ilha onde vive os Sombrios?',
		answer: 'Reino de Garrow',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Qual é a raça que matou Yu-qing quando a Criança Divina estava passando pela Calamidade?',
		answer: 'Pesadelo',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Quais as duas raças ancestrais dos Sombrios?',
		answer: 'Humano e Deus da Morte',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Quantos navios tem a frota da Névoa Sombria?',
		answer: '5',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'A que raça pertencem os monstros no Labirinto de Areia Viva, nível baixo e alto?',
		answer: 'Pesadelo',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Onde as Senhoras Celestiais do Vale Celestial se escondem?',
		answer: 'Templo da Divindade',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Qual dos seguintes locais no jogo é o plano de fundo da interface de criação de personagens em Perfect World 2?',
		answer: 'Cachoeira de Jade',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Onde fica a entrada para a Caverna das Sombras no Vale Celestial?',
		answer: 'Cidade de Kontong',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Há três NPCs andarilhos no Vale Celestial dos quais os jogadores podem receber recompensas de surpresa. Qual dos seguintes não é um desses três NPCs?',
		answer: 'Senhora Celestial',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Quando os jogadores chegam ao nível 46, onde eles podem aceitar a missão Pedra Doida?',
		answer: 'Alicia Moon',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Com qual NPC se entra no Cubo do Destino?',
		answer: 'Filhote de Lobo',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'O Alado Tien, na Cidade do Dragão, foi apaixonado por uma Alada. Qual é o nome dela agora?',
		answer: 'Ariyell',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual o nível necessário para entrar no Vale da Fênix?',
		answer: 'Nv 30',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Se os jogadores quiserem usar a Capela para seu casamento, quais itens devem usar para preparar os convites?',
		answer: 'Cartões',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Para Retalhadores, quanta de HP eles conseguem para cada ponto de CON?',
		answer: '13',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Qual é a tecla de atalho para abrir a interface de Aprendizado de Habilidades?',
		answer: 'R',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Onde a Névoa Sombria fica no mapa?',
		answer: 'Nordeste',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual a arma usada por um Tormentador?',
		answer: 'Foice',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Quantos pontos de Reputação são necessários para equipamentos de Patente 1?',
		answer: '300',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Qual é o número máximo de missões que se pode ter depois de usar uma Pedra de Expansão de missões?',
		answer: '30',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Em qual nível o Meridiano é desbloqueado?',
		answer: '40',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual das seguintes maneiras pode teletransportar você imediatamente para a entrada de uma instância?',
		answer: 'Anjo dos Desejos',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Qual NPC é responsável pela transformação e substituição de Gemas da Alma em seu equipamento?',
		answer: 'Administradora de Trocas',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Quantos Mestres Teletransportadores existem na Cidade do Dragão?',
		answer: '4',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Qual dos itens abaixo é usado para refinar equipamentos?',
		answer: 'Pedra Imortal',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Qual NPC é encarregado de processar o Renascimento?',
		answer: 'Mestre dos Ciclos',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual NPC é encarregado de decompor os itens de moda?',
		answer: 'Beleza do Outono',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Em Perfect World, qual item pode alterar o nome de um personagem?',
		answer: 'Pedra da Identidade',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Onde se encontra o Calendário de Eventos do PW?',
		answer: 'Na Enciclopédia, perto do minimapa',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Se os jogadores querem obter a Patente 8, de quanta Reputação precisam?',
		answer: '200000',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Em Perfect World, qual item serve como para uso Automático de Poções?',
		answer: '50000, 100000, 150000, 200000 Pedras de Recuperação',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Em Perfect World, qual é a melhor maneira de conseguir um título?',
		answer: 'Missões de Título',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Qual dos itens abaixo pode aumentar a Liderança de um personagem?',
		answer: 'Catalisador do Avatar de Guerra',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Qual dos NPCs abaixo nunca se movimenta?',
		answer: 'Mensageiro do Mundo Primitivo',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Qual evento é organizado todo sábado dentro de um calabouço público de Morai?',
		answer: 'Ascensão de Morai',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Em Perfect World, quando se pressiona F12 para abrir o Sistema de Cultivo Automático, uma Janela de Relatório sempre vai aparecer, a menos que um item esteja em seu inventário. Qual é esse item?',
		answer: 'Pedras de Recuperação',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Para qual NPC é necessário levar um Cisma Celestial para participar da Conversão Sábio/Demônio?',
		answer: 'Executor de Conversões',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Quantos Sangues Primordiais a Virtude Absoluta, habilidade nova do Mundo Primitivo, exige?',
		answer: '20',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Qual item pode aumentar seu máximo de Pontos Ativos?',
		answer: 'Pedras de Recuperação',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Qual afirmação abaixo está errada em relação às missões ativas?',
		answer: 'Os jogadores podem escolher livremente entre missões ativas e não ativas',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Qual afirmação abaixo está errada em relação ao Limite?',
		answer: 'Para atingir o Limite Céu Astral, seu personagem deve ter despertado pelo menos três vezes.',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Quais são os requisitos para participar da Guerra das Nações?',
		answer: 'Atingir o Nível 100 sendo Sábio/Demônio',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Depois que a Guerra das Nações termina, onde os jogadores vão para coletar seus Símbolos de Suprimento?',
		answer: 'Caixa de correio da Ravina do Deus da Guerra',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Durante a batalha do Vale do Pôr do Sol, quantos tipos de transformação um personagem tem?',
		answer: '3',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Em qual dia não se pode entrar na Ravina do Deus da Guerra?',
		answer: 'Segunda-feira',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'O que não pode ser tingido em Perfect World?',
		answer: 'Armas',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Um Hierograma será ativado automaticamente quando sua energia ficar abaixo de qual patamar?',
		answer: '0,75',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Qual afirmação abaixo está correta em relação ao Renascimento?',
		answer: 'Um personagem deve ter renascido para poder entrar no Mundo Primitivo.',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Qual item é usado para aprimorar e evoluir um Mascote de Feiticeira?',
		answer: 'Estrelas de Alma Feroz',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Onde você pode obter Soldo?',
		answer: 'Guerra de Recursos das Facções',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Qual item protege carroças de recursos contra danos?',
		answer: 'Pedras de Santuário',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Onde Sarokkan vai aparecer?',
		answer: 'O Mundo Primitivo',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual item é necessário para abrir sua própria Loja de Consignação?',
		answer: 'Consignação (7 ou 30 dias)',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Quem salvou os Sombrios e as levou ao Perfect World?',
		answer: 'Cangyan',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Qual forja tem a habilidade de aprimorar ainda mais os Equipamentos de Classe 8?',
		answer: 'Forja Espiritual',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual forja é usada para aprimorar ainda mais os Equipamentos de Ordem Avançada?',
		answer: 'Forja da Revelação',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Na missão Vila do Clipe de Papel, qual NPC não faz negócios com você?',
		answer: 'Bing Yan',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Qual missão do Mundo Primitivo dará como recompensa uma Pílula do Céu Arcano?',
		answer: 'Busca pela Energia',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual missão abaixo não precisa ser cumprida durante o modo história do Mundo Primitivo?',
		answer: 'Alguma Coisa na Neve',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Quantas Pílulas do Céu Arcano você pode tomar em um dia?',
		answer: '10',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Quantos Pontos Arcanos você pode conseguir ao cumprir a missão Escolte o Comboio de Provisões?',
		answer: '100',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Qual o nome da arma de nível 16 do Tormentador?',
		answer: 'Prece do Lobo Alfa',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Qual mapa não pertence ao modo história do Mundo Primitivo?',
		answer: 'Acampamento dos Goblins do Gelo',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Qual item pode ser obtido em todas as missões do Mundo Primitivo?',
		answer: 'Pontos Arcanos',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Uma arma foi refinada 3 vezes e agora é de Classe 9. Quanto Ataque ela oferece?',
		answer: '70',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Quantas Pedra do Sangue do Dragão são necessárias para transferir o aprimoramento de um equipamento refinado para um de Classe 8?',
		answer: '500',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual dos seguintes itens não é vinculado ao seu personagem?',
		answer: 'Pacote de Avatar de Guerra. C',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Quantas Moedas do Rio da Prata você precisa para trocar por um Pacote de Avatar de Guerra B?',
		answer: '8',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Quantas coleções de Avatares da Guerra são precisas para desbloquear o Título de  Avatar de Guerra - Novato ?',
		answer: '20',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Quantos Sangues Primordiais são consumidos para criar uma Pedra do Amor: Recreação?',
		answer: '6',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Quantos Símbolos de Suprimento são necessários para criar uma Pérola do Dragão (5 Estrelas)?',
		answer: '450',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Quantos Símbolos de Suprimento são necessários para criar um Selo do Soberano?',
		answer: '1000',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Na Base de sua Facção, qual é o nível mínimo necessário para seu Cofre Celestial para trocar por uma Pedra da Criação?',
		answer: '8',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Qual das seguintes ordens não está disponível para os jogadores entrarem?',
		answer: 'Ordem do Tirano',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Quantos Símbolos de Suprimento são necessários para remodelar uma arma de Classe 8?',
		answer: '12',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Qual é o bônus aplicado ao equipar-se com quatro equipamentos de Classe 8?',
		answer: 'Nível de Ataque +15',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual dos itens a seguir é necessário para obter o Tempo de Reflexão Profunda?',
		answer: 'Fragmento Radiante',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Qual das seguintes Montarias Aladas é usada para abrir o lacre?',
		answer: 'Selo do Dragão',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Quanto HP um Amuleto de Proteção de Platina recupera no total?',
		answer: '1200000',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Quantas vezes ao dia e por conta você pode usar uma parede de EXP?',
		answer: '20',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual dos itens a seguir é o material principal para aprimorar um Anel de Nv 16?',
		answer: 'Orbe de Poder - Despertar VI',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Qual dos seguintes itens não aparece no Salão de Leilão de GOLD?',
		answer: 'Bilhete de Gema da Alma',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Qual é o lugar onde você pode construir seu próprio assentamento?',
		answer: 'Moradia',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Há alguns recursos que você pode colher de suas construções. Qual produz Tecido?',
		answer: 'Tecelaria',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Originalmente, quem era a Flor da Noite?',
		answer: 'Morada',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual item é usado para renomear sua Moradia?',
		answer: 'Pedra da Renomeação',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Onde você pode pegar missões da sua Moradia?',
		answer: 'Mapa de Expedição de Moradia',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Qual item NÃO é encontrado na Torre do Martírio?',
		answer: 'Pedra Imortal',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Há quatro categorias no Códice da Moradia. Qual NÃO está entre elas?',
		answer: 'Antiguidade',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Quantas Maestrias há na Fábrica de Criação Divina?',
		answer: '4',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Qual recursos é produzido no Jardim Perfumado?',
		answer: 'Rubi',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Qual construção pode ser usada para criar designs de Troféus?',
		answer: 'Mercado Elísio',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual nível de Moradia é necessário para desbloquear o Rancho?',
		answer: 'Nível 11',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'As missões de Coleta podem ser atualizadas usando Rubis. Quantas vezes você pode atualizá-las por dia?',
		answer: '5',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Quais dos recursos abaixo podem ser usados para aumentar sua Limpeza da Moradia?',
		answer: 'Rubi',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Você pode ter animais no Rancho, mas de quem você deve comprá-los?',
		answer: 'Vyn Ren',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'A Plantação está em qual categoria?',
		answer: 'Fazenda',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Qual é o número máximo de itens que você pode colocar na sua Moradia?',
		answer: '1000',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Quantas missões de Coleção você pode aceitar em um dia?',
		answer: '1',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'O que pode ser trocado por Livros de Habilidades da Moradia?',
		answer: 'Selo Elísio',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual é o nome completo de Vyn Dey?',
		answer: 'Vyn Dey, a Reforjadora',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Qual tipo de missão proporciona diagramas de Flora e Árvores?',
		answer: 'Manual de Jardinagem',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Qual item é necessário para redefinir a Maestria da Fábrica de Criação Divina?',
		answer: 'Pedra do Artesão',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'O que será influenciado pela Aptidão do Astrolábio?',
		answer: 'Atributos',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Qual item é usado para aumentar o nível do Astrolábio?',
		answer: 'Pérola Astral',
		answerNumber: 1
	},
	{
		question: 'Para que serve o Pó Estelar?',
		answer: 'Redefinir aleatoriamente a posição dos atributos no Astrolábio',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Se o Astrolábio tiver 10 atributos, quantos espaços do Destino Estelar serão ativados?',
		answer: '5',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Quantos Atributos de Espírito o Astrolábio pode ganhar?',
		answer: '2',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Se o Astrolábio tiver 9 atributos, qual é a cor do efeito de luz?',
		answer: 'Preto',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Quanta EXP de Energia Astral é necessária para avançar da Energia Astral 3 para a Energia Astral 4?',
		answer: '800',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Como se faz para aumentar o nível do Astrolábio?',
		answer: 'Infundindo um Astrolábio',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Qual das atividades seguintes NÃO dará a você o item para aumentar a Aptidão do Mapa Estelar?',
		answer: 'Missão de Caça-Tesouro Diária',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Se o Astrolábio tiver 20 atributos, qual é a maior Aptidão do Destino Estelar?',
		answer: '10',
		answerNumber: 4
	},
	{
		question: 'Quantas etapas você precisa para vencer o Paraíso Desdpedaçado?',
		answer: '5',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Qual chefe do Paraíso Despedaçado transforma os jogadores em animaizinhos?',
		answer: 'Pintora Reclusa Yolan',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Com qual NPC você pode ver as classificações da Torre do Martírio?',
		answer: 'Mestre da Solidão',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Em qual parte está a Torre do Martírio nível 63?',
		answer: 'Quarta Ascensão Celestial',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Quantos pontos são necessários para aumentar seu Nível de Ataque de uma vez na Torre do Martírio?',
		answer: '100',
		answerNumber: 2
	},
	{
		question: 'Qual Caixa Abençoada você NÃO obtém na Torre do Martírio?',
		answer: 'Bênção Intrépida',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Onde fica a entrada da Torre do Martírio?',
		answer: 'Pavilhão dos Ecos',
		answerNumber: 3
	},
	{
		question: 'Qual truque pode lhe ajudar a sobreviver aos testes finais da última etapa do Paraíso Despedaçado?',
		answer: 'Posicionamento preciso',
		answerNumber: 1
	}
]

export default scholarlyChallengge
